拜登放神曲Despacito拉票卻自爆！？失言、對空地揮手…副手看不下去想篡位！？

拜登放神曲Despacito拉票卻自爆！？失言、對空地揮手…副手看不下去想篡位！？

民主黨係米讓賽?? 搵個個頭近既人去選.

真正的Despacito

幾好聽